[YG食屎啦屌你老母]2NE1 CL回歸

召喚一眾以前2NE1同yg po巴絲打
CL隔咗3年幾多空白期再回歸 冇人理？

水原希子幾正

Pish
CL is da best bitch!!!!!

有無blackjack tg谷

我都想知

不如開個谷?

Yaaas!!!Hello bitches!

好喎

估唔到佢仲會comeback